【突發】梁頌恆已經安全到達美國尋求庇護

【聲明：前立法會議員 梁頌恆先生 留美尋求庇護】
本會 早前接獲 前立法會議員 梁頌恆先生 通知， 於 2020年11月 30日離開香港， 翌日抵達美國首都華盛頓特區。 梁先生指因為其政治見解， 先被不當剝奪議員資格及選舉權利， 隨後的報復及打壓接踵而來， 既以非政治的名義令其破產及入獄， 且在國安法之下受到政治警察的跟監及滋擾。 面對嚴厲的政治迫害，梁先生決定在美國尋求庇護。 梁先生相信，庇護是延續香港民主理念的新起點。
任何政權均不得以種族、宗教、國籍、社會團體、或政治見解等理由而任意以法律等手段迫害人民， 否則國際社會應予以人道保護。按 聯合國 《難民地位公約》 等國際法，本會 一貫並堅決捍衛 梁頌恆先生 尋求政治庇護的正當權利，並提供一切必要且可行的援助。 目前，梁先生的身體狀況無恙，起居飲食均已得到基本照應， 本會將繼續跟進梁先生及其他手足的相關情況，適時更新事態的進一步發展。
避風驛 聯合創辦人
鄭文傑 黃台仰 梁繼平 林榮基

平安就好

願平安

支持手足所有決定

游b會唔會有危險

早走啦 都做唔到啲咩

Wish luck

文貴應該幫到佢手既

最緊要人冇事

佢咁出名應該批嘅

想保護佢

祝一生平安

走啦

走得好

lm

巴治奧做得好
留係度真係凶多吉少
寧願保存自由之軀

希望梁頌恆去到美國會繼續關注香港賽馬

pushh

支持

假假地都叫立法會議員 巴治奧

主能夠

走啦
香港唔係人住
遲下仲要打埋傻仔針

佢有撚資格

香港人要係英國重組

叻仔

佢之前講過都唔肯走
其實GPhone周庭嗰啲都已經犧牲咗
真係冇必要多一個

游B都無走佢就走，證明左D咩？

300萬留返俾自己生活啦
唔通俾港共買子彈打香港人咩

佢無罪係身有passport走到？

又一隻淆底獸

會唔會過去做終極無間道，起曬手足底

祝平安

證明你係五毛

有咩罪?
淨係記得佢搭的士同走佬幾快

好人一生平安

欠政府錢仲未還

支持 唔通留係香港等死咩？

小心，保重啊

又fake news
人地咪澄清咗係當晚留到尾

走得好 願一切順順利利

差唔多政治精英都走哂

佢都叫精英笑死人咩

走咗咪返黎，香港冇前途

起碼行得前過你

佢去美國會唔會又搭的士

行得前就叫「精英」？

佢係咪坐過監之後走？

勇過你啊 得未？

#adore願願好人一世
平安獨家︱梁頌恆宣佈與家人斷絕關係 尋求美國政治庇護 促美方為港青提供「救生艇」

要打好國際線呀

走左就好

保重

關你事？

斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前程盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方

預視到天琦出返嚟都用24hr被監視

咁你問咁多做咩？
你唔支持佢過主啦

good luck

勇過一個網民就叫精英
兒登仔真係勁有政治智慧

安全就好

走啦
冇人想見到你啊
呢個香港唔需要你啊

多個人，多份力

人地係民選議員

你乜都唔係

我都廢事覆佢

ho ball

本來未有，宜家應該有

珍重

劉細良， 梁頌恆仲係未鬼啊 屌你老母

逃跑能一名

強帖留明

等睇有幾多個自稱黃絲 過去一年高呼過光時口號既人
拎tvb精心剪輯既片黎笑佢搭的士

推 最緊要安全

游b未走?

山並先生

唔好返嚟

走又話逃跑
留低又話送頭

不如暖氣軍師講下點做先岩

呢個post又引到好多入嚟

熱狗 你好

根本所有出過黎帶過頭既人
就算你公開講到明唔再玩政治
支共都會全天候搵人跟你

update少少啦
一早澄清咗佢係最遲走嗰班

咁又點
先唔論係咪留守
佢係小學雞行為係事實

第一個被dq嘅民選議員

你上面柒撚咗屈鳩佢唔洗道歉？

呢個post幾撚多五毛同熱狗
咪住，五毛同熱狗點解係同一陣線既

還錢未？

佢地又唔係重罪無必要爭住走打卡
gphone同庭B唔走我先覺得奇怪

黃洋達穿插人群.gif

On9?
Gphone同周庭一早就被扣證件

你一定最有

冇證件點走呀 死五毛又搞分化

你個名

屋企人冇走好麻煩

係咪諗住投靠文貴？

大把方法啦，偷渡個啲，你估佢哋唔知，佢哋要做焦點，所以先唔走

good

呢個post 可以block 到好撚多五毛

又block 一隻

五毛突個頭出嚟畀人block

單單
聯絡郭文貴 要求支援
已經可以坐十碌

依家唔捉佢
只不過因為 捉緊黃之鋒，黎智英果班

呢個post值幾錢？

人在外，一切小心

真心問佢俾人DQ完之後仲做左d乜？

多五毛多到

無block錯你條奶登力五毛

Push

太好

五毛真係呢

5咩撚野
香港個海咁大日日都有走私船來回大陸
我地普通人當然唔會知
但做得佢地個位我都幾肯定有人會暗中幫佢地
(如果佢地肯走)

專心做g 算啦

又話齊上齊落嘅？

劉細良係

大難臨頭各自飛

push

就係想睇呢張gif

走得好前，又走得好快

你真心認為佢地未入獄前無俾人跟？
你唔係認為佢地可以好似拍戲咁神勇甩到班国安？

屌你老母啦假㗎 block

日日咁多人跟住
淨係得把口就口響

利申：從來唔撐眾志，但係事實歸事實

咁多5毛唔抵得人哋去到washington dc生活

聽話，真乖

會憎恨青政嘅得三類人
1.扮訓嘅黃絲
2.熱青城
3.五毛/自幹五/小粉紅

肥貞唔肯跟佢走
以後要玩飛機杯

藍到黑

推

保重 Baggio

如果係我到步一定話: 破你老母產

佢地又唔係重罪
又係果d昏迷到上年先醒e家走出黎鳩up既弱智

要睇佢係咩底，咪睇下佢户口有無比人凍結囉，冇，咪即係

其實點解佢叫巴治奧

嗰班係咪都會冷嘲熱諷

2016 三個議員都要流亡

香港人欠佢好多
黃絲話佢係鬼
本土話佢on9
但佢一路堅持住
所以我特別尊敬佢
好人一世平安

加油

感動

美國見

連登仔之前又話鬼黎？

走得就快走

齊齊整整啊

大家都係五毛，唔使分咁細
直接當五毛ok

其實游b都要走，佢肯走英美實會收留

證明游B都應該走

走就走點解要斷交
擺明係黎緊會有行動啦
手足加油 他日香港再見

日日俾國安跟，偷你老母渡咩普通人都難偷渡，講就下巴輕輕

愈來愈多人要走

上面問人有咩資格既5毛聽撚住
梁游係第一班選到然後比人DQ既代議士
你話佢地玩野又好on9又好, 事實就係港共無視民意既first blood

感謝過去的付出
Stand with Hong Kong.

咁游b一樣被人監視中

一生平安

又晒撚咗個acc

支持手足決定

林榮基正仆街

希望佢平安

2020年尾喇

3萬幾票投佢
你又做左d咩令人認同你？

梁天埼係鬼
梁頌恆係鬼
游蕙幀係鬼

依家啲鬼，
一係就坐監
一係就流亡

呢條傻仔連P牌都未甩
網上認同都攞唔到

祝一切安好

屌你老母 你傳呢d fake news 之前識唔識望下條片邊個台出先？

你識唔識望下右上角先？

不過平安就好

真，聲稱買咗750萬支，到時換哂再話係武肺針打落你度，都唔會知啦

申請 政治庇護，本身就係一種 抗爭手段

其實你 之前會唔會望下右下角個logo先
然後可唔可用下你個腦諗下cctvb報香港示威個陣會唔會剪頭剪尾？

嗰晚TVB個報導同剪接，講到佢好似有事就即刻偷走咁

搵理由移民 本身dq咗咩都撈唔掂
現在移民又可以繼續消費政治
攞埋美國國藉食埋鬼妹幸福了呀

得返民事案
比垃圾會追人工果d

Hong Kong is not China

又係3字頭5毛

多謝梁頌恆

當晚開live 我唔記得係咪冼志 （2016年10月定11月左右）
成個flow 我印象大概係咁

1. 出速狗
2. 大隊一齊跑+ 撤
3. 當時退到某個位班速狗冇追上去live 個陣 cctvb 條友close up 影緊大頭
4. 巴治奧見到行過去屌隻tvb契弟話「要影大頭就影佢」
5. 大隊散得7788
6. 巴治奧見散得7788之後先坐的士走

然後cctvb 班賤種剪走3-5
變成好似一出速狗巴治澳就即刻飛的咁
但事實係至少有30-60mins 時間差

呢種戇鳩你覆佢真係浪費時間

Pin呢個
好撚多垃圾熱狗大事唔做
一日到黑就用黨媒來攻擊異見者
成班陷家產

Gphone 話唔會走 講過
周庭第一次坐監 可以坐完出嚟會走
天琦出嚟 我預佢可能唔提政治

個個都話光復香港
點知全部走得快過保特
係為公義既怕咩入去坐啊？成班垃圾

佢破產嗰度都唔知點 其實應該走啦 無謂畀港共玩

驚佢地好似肥佬黎咁冇啦啦加國安法。。。

又一隻

2020啦 仲講 醒晒啦

張gif 最初係cctvb 作撚完
然後熱狗班契弟周街send 發大黎講

認真睇一睇再諗一諗都知一定剪過
第一下show 出黎起碼過一百人係度跑緊
第二下巴治奧坐的個下附近乜人都冇
唔通個100人 一秒之間唔見曬咩

聽佢咁耐最柒真係同Gordon Poon一齊屈梁游係鬼嗰期，遠遠柒過咩起大台、坐低頂水炮車，呢下真係完全冇得兜

天琦都一定要走
佢而家係精神領䄂黎
就算佢真係完全唔理政治支那一樣會搞佢

鬼點會俾人dq
諗下就知唔係
好似熱狗咁就真係鬼到出晒面

右上角

我有望啊，唔笑得？

姐係你覺得原來cctvb 唔會亂剪頭剪尾？

你最有資格

去大灣區

要離開自己奉獻左咁耐既地方
好撚舒服呀屌你老母

好好奇點解佢會上到機出到境?

PUSH呢個

唔識就靜啦仆街

係因為佢啱啱放監
港共班狗未反應得切

平安

賣隊友

賣你老母

你老母幾好屌

真心得出名先有得政治庇護，阿豬阿狗有條毛咩，又係condom

游B呢

偏地開花

天琦同其他魚革義士乜都冇欠香港人了，佢地出番黎就算唔再出聲都唔會冇人有資格怪佢地，付出咁撚多

支持 平安就好

推 支持

你覺得佢有命出嚟咩

游b走啦
香港就等我地連登仔頂住

最好每一個地方都有手足，咁先可以凝聚國際力量